<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Relevant to all Icon conventions (convention/festival strings) -->
    <string name="missing_play_services_dialog_message">על מנת לקבל התראות במהלך הכנס ולצפות בדרכי הגעה, יש להתקין או לעדכן את Google play services ולוודא שהשירות פעיל</string>
    <string name="convention_feedback_title">פידבק על הכנס</string>
    <string name="question_liked">באיזו מידה נהנית מהכנס?</string>
    <string name="configure_notifications_dialog_message">באפליקציה זו נשלחות התראות בזמן הכנס. ניתן לשנות את הגדרות קבלת ההתראות בכל זמן.</string>
    <string name="home_convention_ended">הכנס נגמר</string>
    <string name="notification_channel_description_notifications">הודעות בזמן אמת מהנהלת הכנס</string>

    <!-- Relevant to all sf-f conventions -->
    <string name="arrival_methods_marker_name">%s - אשכול פיס</string>
    <string name="my_event_share_link">http://play.google.com/store/apps/details?id=sff.org.conventions</string>

    <!-- Relevant to all Icon conventions -->
    <string name="app_name">כנס עולמות</string>
    <string name="my_events_no_data">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים, או ע\"י יבוא מאתר עולמות</string>
    <string name="my_events_no_data_no_login">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים</string>
    <string name="add_events">הוספת אירועים מאתר עולמות</string>
    <string name="add_events_instructions">הכנס אימייל וסיסמא לאתר עולמות על מנת להוסיף את האירועים להם קנית כרטיסים מראש ולהציג את מספר המשתמש שלך.</string>
    <string name="convention_feedback_subtitle">מלא פידבק כללי על הכנס.</string>

    <!-- Relevant to this specific convention -->
    <string name="icon_kids">מתחם הילדים</string>
    <!-- Taken from icon website: http://2018.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d-%d7%94%d7%99%d7%9c%d7%93%d7%99%d7%9d-%d7%91%d7%a1%d7%99%d7%a0%d7%9e%d7%98%d7%a7-%d7%aa%d7%9c-%d7%90%d7%91%d7%99%d7%91/ -->
    <string name="icon_kids_content"><![CDATA[
<h1 class="entry-title post-title">מתחם הילדים בסינמטק תל-אביב</h1>
<h2><strong>לובי הסינמטק: הפעלות ויריד מדע בדיוני לילדים</strong></h2>
<p><strong>מומלץ לילדים בני 10-5</strong></p>
<ul>
<li><strong>אתגר המסך הירוק:</strong> בואו להפוך לגיבורי-על תוך שימוש באפקטים ממוחשבים. אם תמיד רציתם להרגיש איך זה להיות בגודל של נמלה או לחוות שיגור לחלל, היכנסו לאזור שבו הכל אפשרי – כאשר מאחוריכם יש רק מסך ירוק, תצפו בעצמכם עוברים לתוך עולמות בדיוניים. הכינו את המצלמות!</li>
<li><strong>יריד האמנים:</strong> כאן תוכלו להשיג לעצמכם קעקוע (לא אמיתי) של גיבורי על, להתאפר כמו חייזר או פיה מהאגדות, ולצפות באמן קומיקס מפיח חיים בדמויות מצוירות.</li>
</ul>
<p><strong>הכניסה למתחם חופשית. בחלק מהדוכנים יימכרו מוצרים ושירותים בתשלום. המתחם יפעל בשעות 20:00-10:00.</strong></p>
<p><strong> </strong></p>
<h2><strong>הקרנות מיוחדות לילדים בדיבוב לעברית:</strong></h2>
<p><span style="font-size: 14pt"><strong>למועדי ההקרנות </strong><strong>ולהזמנת כרטיסים אנא בקרו <a href="https://www.cinema.co.il/series/%D7%A1%D7%95%D7%9B%D7%95%D7%AA-%D7%9C%D7%99%D7%9C%D7%93%D7%99%D7%9D/">באתר סינמטק תל אביב</a></strong></span></p>
]]></string>
    <!-- Taken from https://2022.olamot-con.org.il/about/ + https://newprogram.olamot-con.org.il/Olamot2022/
         Apostrophes were escaped. -->
    <string name="about_content"><![CDATA[
<p>כנס &quot;עולמות&quot; הוא כנס למדע בדיוני ולפנטזיה שנערך בארגונן של <a href="http://www.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה</a> ו<a href="http://tolkien.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">קהילת טולקין הישראלית</a>.</p>
<p>מדי שנה מושך אליו הכנס קהל של אלפי אנשים, צעירים וצעירים ברוחם, ומציג להם תוכנית אמנותית ועיונית ענפה בתחומי הספרות, הטלוויזיה, הקולנוע, הקומיקס, המדע הפופולרי, האנימה, הספקנות ועוד. הקהל שמגיע לכנס הוא קהל בוגר, אינטליגנטי ומתוחכם, שתענוג לבנות עבורו הרצאות ודיונים.</p>
<p>השנה יערך כנס עולמות תחת הנושא &quot;סימנים&quot; בתאריכים 19-20.04.22. בואו ליהנות איתנו מיומיים של הרצאות, פאנלים, חידונים, מופעים מכל הסוגים ואירועים נוספים &#8211; כל מה שמצית את הדמיון ואת המחשבה.</p>
<p class="has-text-align-center has-extra-large-font-size"><strong>שימו לב!</strong></p>
<p class="has-small-font-size">השנה כנס עולמות יתקיים במתכונת היברידית:</p>
<ul class="has-small-font-size"><li><strong>אשכול 1</strong> – אירועים שיועברו באופן פיזי בלבד.</li><li><strong>אשכולות 2+3</strong> – אירועים שיועברו באופן פיזי ובנוסף לכך ישודרו בשידור חי לאתר השידורים.</li><li><strong>אשכול 4</strong> – אירועים שיועברו באופן וירטואלי, ובנוסף לכך יוקרנו באולם במתחם הפיזי. הכניסה לאולם ההקרנה מותנית ברכישת כרטיס ככל אירוע פיזי אחר.</li><li><strong>חדר סדנאות</strong> – תלוי אירוע. אירועים וירטואלים יסומנו בכותרת שלהם.</li></ul>
<p class="has-small-font-size">על מנת לצפות באירועים דרך אתר השידורים, יש לרכוש צמיד כניסה שמקנה כניסה חופשית לכל האירועים הוירטואליים. </p>
<p class="has-small-font-size">על מנת לנכוח באירוע באופן פיזי יש לרכוש לאירוע כרטיס. כרטיס מקנה כניסה לאירוע אחד בלבד.</p>
<p>להתראות בעולמות!</p>
<hr />
<h1>על העמותות המארגנות</h1>
<h2><a href="http://www.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה</a></h2>
<p>האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה הוקמה במאי 1996 כדי לקדם את התחום בישראל, תוך שימת דגש על טיפוח וקידום יצירה ישראלית מקורית. פעילותה כוללת הפקת כנסים, הרצאות בנושאי יצירה ספקולטיבית, הקרנות של סרטי ז\'אנר, תחרויות כתיבה מקורית ופעילויות נוספות. עד שנת 2009 הוציאה האגודה לאור את כתב העת &quot;<a href="http://meimad.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">המימד העשירי</a>&quot; והיא ממשיכה לפרסם אתר תוכן עשיר בסיפורים, מאמרים וביקורות, ובמקביל מוציאה לאור את &quot;<a href="http://annual.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">היה יהיה</a>&quot; – שנתון לספרות ספקולטיבית מקורית.</p>
<p>מדי שנה מעניקה האגודה את <a href="http://geffen.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">פרס גפן</a> לספרי ולסיפורי המדע הבדיוני והפנטזיה הטובים ביותר.</p>
<p> </p>
<h2><a href="http://www.tolkien.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">קהילת טולקין הישראלית</a></h2>
<p>קהילת טולקין הישראלית, שקיימת מאז 1996, עוסקת ביצירותיו של פרופ\' ג\'.ר.ר. טולקין. הקהילה הספרותית מפעילה אתרים ומאגרי מידע המוקדשים לטולקין וליצירותיו ובאים להנגיש את המידע על אודות עולמו. נוסף לכנס &quot;עולמות&quot; הקהילה מארגנת מדי קיץ את כנס <a href="http://www.mythopia.org/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">מיתופיה</a> ובחנוכה את ועידת <a href="https://www.facebook.com/events/1647882792157059/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">ריבנדל</a> וכן מפגשים, אירועים, טיולים והרצאות.</p>
<p>מטרת הקהילה היא לעודד ולהפיץ את העיסוק והמחקר בטולקין וביצירותיו – &quot;ההוביט&quot;, &quot;שר הטבעות&quot;, &quot;הסילמריליון&quot; ועוד. נוסף על הדיונים ביצירות, הקהילה גם משמשת מסגרת חברתית. כל חובבי טולקין מוזמנים לקבוצת הפייסבוק &quot;<a href="http://www.facebook.com/groups/90645022802" target="_blank" rel="noopener noreferrer">חובבי טולקין בישראל</a>&quot; ולאתר החברתי <a href="http://www.tolkienil.com/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">מטא-טולקין</a>.</p>
]]></string>
    <string name="about_links"><![CDATA[
<p><a href=\"https://2022.olamot-con.org.il/\">לאתר הכנס</a></p>
]]></string>
    <string name="about_app_content"><![CDATA[
האפליקציה פותחה על ידי דוד בהט וטל ספן עבור כנס עולמות. בקשות והצעות ניתן לכתוב <a href="market://details?id=sff.org.conventions">בדף האפליקציה בחנות</a>.
<br/>תודות: אלי בויום, איתמר ריינר, גליה בהט.
<p><a href=\"https://2022.olamot-con.org.il/app/\">להצהרת הפרטיות</a></p>
]]></string>
    <!-- Copied from https://2021.iconfestival.org.il/info/transportation-parking/
    The only changes are removing some spans (with style and font-family) and escaping ' -->
    <string name="arrival_method_description"><![CDATA[
<h1>הגעה וחניה</h1>
<p>כתובת הכנס: מתחם אשכול פיס, שפרינצק, 4 תל אביב. הכניסה נמצאת ברחוב הארבעה, ליד החניון.</p>
<h2>תחבורה ציבורית</h2>
<p>מתחנת רכבת השלום אפשר להגיע בקו 63 של דן (ירידה בתחנת החשמונאים). אפשר גם להגיע ברגל; תחנת הרכבת נמצאת במרחק 15 דקות הליכה לא מאומצת ממתחם הכנס.</p>
<p>מהתחנה המרכזית החדשה בתל אביב: קווים 26, 70 של דן (תחנת ירידה באבן גבירול) או קו 5 של דן (תחנת ירידה בשדרות רוטשילד פינת מרמורק, מרחק עשר דקות הליכה לא מאומצת ממתחם הכנס).</p>
<h3>קווי לילה:</h3>
<p>במהלך חול המועד פסח יפעלו קווי לילה מיוחדים בתוך תל אביב וקווים בין-עירוניים לכל הערים המרכזיות בארץ ובתוכן. ב<a href="http://www.kav-layla.co.il/Web/He/Default.aspx">אתר קווי לילה</a> אפשר להתעדכן בחברות המפעילות את השירות (כולל אגד, דן, ויאוליה, מטרופוליטן, קוים, מטרודן ונתיב אקספרס) בפריסה ארצית ובאפליקציות הסלולריות לתחבורה ציבורית בזמן אמת.</p>
<h3>רכבות:</h3>
<p>מידע על שעות פעילות הרכבת בלילה אפשר למצוא ב<a href="https://www.rail.co.il">אתר רכבת ישראל</a>. המתחם נמצא במרחק 15 דקות הליכה לא מאומצת מתחנת רכבת השלום, ואפשר להגיע אליו גם באוטובוס מהתחנה הזו (קו 63) ומתחנות נוספות.</p>
<p>לנוחותכם, אתם מוזמנים לבדוק דרכי הגעה נוספות באתרים הבאים:</p>
<p><a href="http://www.moovit.com" target="_blank" rel="noopener">www.moovit.co.il</a></p>
<p><a href="http://www.bus.co.il/" target="_blank" rel="noopener">www.bus.co.il</a></p>
<p><a href="http://bus.gov.il">www.bus.gov.il</a></p>
<h2>חניה:</h2>
<p>מגרשי חניה הסמוכים למתחם הכנס:</p>
<ul>
<li>חניון גבעון, לשעבר הארבעה (רחוב החשמונאים)</li>
<li>חניוני מתחם שרונה (דרך אריה לובה אליאב)</li>
<li>חניון ארניה (רחוב ארניה אסוולדו)</li>
</ul>
]]></string>
    <!-- App accessibility link added and title changed for con accessibility. A link to "this page" was added inside the text (pointing to the website). The rest copied from https://2021.iconfestival.org.il/info/access/ -->
    <!-- To add: accessible map link when it's available. Previously this was:
<p><a href="http://2019.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%a4%d7%aa-%d7%94%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d/">למפה נגישה</a></p>
     -->
    <string name="accessibility_content"><![CDATA[
<p><a href="https://newprogram.icon.org.il/icon2021/axx/">לתוכניה נגישה</a></p>
<h1>נגישות באפליקציה</h1>
<p>מערכת ההפעלה אנדרואיד מאפשרת להפעיל אפשרויות נגישות שונות באפליקציות. <a href="sff.org.conventions://open-accessibility">לחצו כאן להפעלת אפשרויות הנגישות</a>.</p>
<h1>נגישות במתחם הפסטיבל</h1>
<p>שימו לב: צוות הנגישות עובד על הנגשות נוספות בפסטיבל. אנא עקבו אחר השינויים <a href="https://2021.iconfestival.org.il/info/access/">בדף הזה</a> בנוגע לנגישות בפסטיבל אייקון 2021 עד למועד תחילת הפסטיבל.</p>
<p>בפסטיבל פועל צוות שמטרתו להנגיש את הפסטיבל לאנשים עם מוגבלויות שונות. המידע על הנגישות בפסטיבל מפורט למטה לפי סוג המוגבלות. למידע נוסף ולבקשות הנגשה ספציפיות אנא פנו לצוות נגישות בכתובת הדוא&#8221;ל <a href="mailto:access@iconfestival.org.il">access@iconfestival.org.il</a>. במהלך הפסטיבל ניתן יהיה לפנות גם בטלפון, ווטסאפ, או SMS במספר 058-643-2082.</p>
<p>גם השנה אפשר יהיה לקבל בפסטיבל תגי &#8220;קדימות בנגישות&#8221;, אותם תוכלו להציג כדי לקבל קדימות בתורים במקום תעודות נכה (מומלץ במיוחד עבור אנשים עם מוגבלות בלתי נראית). את התגים אפשר יהיה לקבל בדוכן המודיעין. למען הסר ספק, אין חובה להסתובב עם תג &#8220;קדימות בנגישות&#8221;, וניתן להשאירו מוסתר מהעין עד לרגע השימוש בו.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>להלן פירוט הנגישות של מתחמי הפסטיבל על פי סוג המוגבלות</strong><strong>:</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>מוגבלות בתנועה, שימוש בכיסאות גלגלים והליכונים</strong></p>
<p><strong>אשכול פיס</strong><strong>:</strong> קומת הקרקע נגישה לכיסאות גלגלים. קיימת מעלית שמובילה לקומה העליונה. כדי להשתמש בה במהלך הפסטיבל אנא פנו לעמדת המודיעין, או לצוות הנגישות של הפסטיבל בטלפון 058-643-2082.</p>
<p>שער הכניסה למתחם פסטיבל מול הכניסה לאשכול הפיס יהיה פתוח גם השנה.</p>
<p>בשביל בין מגרש הספורט והעירוני לאשכול קיימת רמפת בטון לכיסאות גלגלים. לצד השביל קיימים כמה ספסלים ונקודות ישיבה למנוחה.</p>
<p>שימו לב! השימוש ברמפה מצריך הפעלת כוח, כך שהיא אינה מתאימה לכולם. מי שמתקשה להשתמש ברמפה יוכל לעבור מהעירוני לאשכול ובחזרה גם דרך שורת הדוכנים, בהקפת העירוני מצדו האחורי (הצד הסמוך לרחוב שפרינצק). יהיה שילוט במתחם הפסטיבל.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>סינמטק תל אביב</strong><strong>:</strong> נגיש לכיסאות גלגלים. קיימת מעלית שמובילה לקומה העליונה (אולמות סינמטק 1,2) ומעלית נוספת שמובילה לקומה התחתונה (אולמות סינמטק 3,4,5). בלובי של הבניין נמצאים שירותים נגישים לכיסאות גלגלים.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><strong>עירוני א</strong><strong>&#8216;:</strong> המפלס העליון של הקומה הראשונה של בניין העירוני, יהיה נגיש (גם להורים עם עגלות) מהכניסה הצפונית של הבניין.</p>
<p>המפלס התחתון של הקומה הראשונה של העירוני, יהיה נגיש מהכניסה הדרומית של הבניין – מכיוון מגרש הכדורסל והזירה (וגם להורים עם עגלות). בין המפלסים מפרידות כמה מדרגות.</p>
<p><strong>הקומות העליונות של עירוני א&#8217; אינן נגישות לכיסאות גלגלים</strong>.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>שירותים</strong></h2>
<p>שירותים נגישים לאנשים בכיסאות גלגלים נמצאים בקומת הקרקע של אשכול הפיס. שירותים נגישים נוספים נמצאים בבניין הסינמטק.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>הנגשות לעיוורים וכבדי ראייה</strong></h2>
<p>עם פרסום התוכנייה, תפורסם גם תוכנייה נגישה למנועי הקראה.</p>
<p>לליווי לאירועים אפשר להתקשר לצוות הנגישות בטלפון 058-643-2082.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>הנגשות נוספות</strong></h2>
<p><strong>חניה</strong><strong>:</strong> מקום חניה אחד במתחם הפסטיבל שמור לכלי רכב עם תו נכה (הכניסה מרחוב דה-וינצ&#8217;י). בנוסף קיימים חניונים עם מקומות חניה נגישים בקרבת הפסטיבל וברחוב הארבעה, ואפשר להגיע מהם ישירות למתחם הפסטיבל.</p>
<p>על מנת לברר אם חניית הנכים במתחם זמינה, אנא צרו קשר עם צוות הנגישות בסמוך להגעתכם בטלפון 058-643-2082.</p>
<p><strong>מלווים</strong><strong>:</strong> במידה וישנו צורך במלווה אל תוך אירוע מסוים, המלווה חייב בכרטיס גם הוא על מנת להיכנס לאירוע, וכרטיס זה יינתן בחינם.</p>
<p>על מנת לקבל את כרטיסי המלווה יש לשלוח את הבקשה לדוא&#8221;ל <a href="mailto:tickets@iconfestival.org.il">tickets@iconfestival.org.il</a> עד ה-3 באוקטובר. רק במידה ולא היה ניתן לשלוח דוא&#8221;ל עד לתאריך זה, ניתן גם לפנות לסגל הקופות בפסטיבל עצמו ולבקש את כרטיסי המלווה.</p>
<p><strong>כניסה מוקדמת לאירועים</strong><strong>:</strong> אנשים עם מוגבלות יוכלו להיכנס לאירועים מוקדם וללא תור בהצגת תג <strong>קדימות בנגישות</strong> או תעודת נכה. לכניסה מהירה אנא פנו לסדרן. את תג<strong> קדימות בנגישות</strong> תוכלו לאסוף בדוכני מודיעין הפסטיבל, הפזורים ברחבי המתחם.</p>
<p><strong>כניסה עם כלבי שירות</strong><strong>:</strong> כניסה עם כלבי שירות מותרת לכלל סוגי כלבי השירות. ככלל, אין להיכנס למתחם הפסטיבל עם כלבים שאינם כלבי שירות.</p>
<p><strong>שמירת ציוד</strong><strong>:</strong> תתאפשר בבניין העירוני בקומת הקרקע (נגישה מהכניסה ממגרש הספורט), עדיפות בתור למציגי תג &#8220;קדימות בנגישות&#8221;.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>דרכי גישה</strong></h2>
<p>על מנת לעבור בין אשכול הפיס לבניין עירוני א&#8217; מומלץ להשתמש בכניסה הצפונית של בית הספר ולעבור דרך מגרש החניה. המעבר דרך מגרש הכדורסל אינו מונגש לחלוטין למעבר כיסאות גלגלים והדוחק בו רב.</p>
<p>לאירועים שמתקיימים במגרש הכדורסל ובזירה אפשר להגיע דרך השער הדרומי של אשכול הפיס (הכניסה מרחוב הארבעה), וכן דרך הכניסה הדרומית של עירוני א&#8217; (מכיוון המגרש).</p>
<p>על מנת לעבור בין אשכול הפיס לסינמטק מומלץ לצאת מהשער שמול הכניסה לאשכול הפיס ברחוב לאונרדו דה וינצ&#8217;י ולפנות ימינה לרחוב הארבעה.</p>
<p>על מנת לעבור בין עירוני א&#8217; לסינמטק מומלץ לצאת מהכניסה הדרומית של בית הספר דרך השער הדרומי ברחוב הארבעה (הכניסה למגרש הכדורסל), או לצאת דרך הכניסה הצפונית של בית הספר ולפנות שמאלה לרחוב שפרינצק.</p>
]]></string>
    <string name="discounts_overview">המסעדות הבאות מעניקות הנחה בהצגת כרטיס או תג של הפסטיבל, במהלך שלושת ימי הפסטיבל:</string>
    <string name="discounts_shnizel_company_info">שניצל קומפני. רחוב הארבעה 16. 5% הנחה + כוס גזוז במילוי מחדש בחינם. כשר.</string>
    <string name="discounts_joya">מסעדת ג\'ֿויה, סינמטק תל אביב (רחוב שפרינצק 2 / הארבעה 5). 15% הנחה. לא כשר.</string>
    <string name="discounts_bbb">BBB, רחוב הארבעה 12. 10% הנחה. כולל תפריט טבעוני. לא כשר.</string>
    <string name="discounts_parking">חניה בחניון גבעון TLV</string>
    <string name="discounts_parking_details">החל מהשעה 16:00 ועד 05:00 למחרת היום, חניה במחיר של 10 ש"ח בלבד למקודדים את כרטיס החנייה בעמדת הקידוד בלובי סינמטק תל אביב (ליד קופות הסינמטק).</string>

    <string name="physical_only_event_desc">האירוע יועבר באופן פיזי בלבד.</string>
    <string name="virtual_only_event_desc">האירוע יועבר באופן וירטואלי בלבד.</string>
    <string name="physical_hybrid_event_desc">האירוע יועבר באופן פיזי ובנוסף לכך ישודר בשידור חי לאתר השידורים.</string>
    <string name="virtual_hybrid_event_desc">האירוע יועבר באופן וירטואלי, ובנוסף לכך יוקרן באולם במתחם הפיזי. הכניסה לאולם ההקרנה מותנית ברכישת כרטיס ככל אירוע פיזי אחר.</string>
</resources>