<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Relevant to all Icon conventions (convention/festival strings) -->
    <string name="missing_play_services_dialog_message">על מנת לקבל התראות במהלך הכנס ולצפות בדרכי הגעה, יש להתקין או לעדכן את Google play services ולוודא שהשירות פעיל</string>
    <string name="convention_feedback_title">מלא פידבק על הכנס</string>
    <string name="question_liked">באיזו מידה נהנית מהכנס?</string>
    <string name="configure_notifications_dialog_message">באפליקציה זו נשלחות התראות בזמן הכנס על אירועים שהוספת למועדפים ועדכונים הנוגעים לכנס. ניתן לשנות את הגדרות קבלת ההתראות בכל זמן דרך מסך ההגדרות.</string>
    <string name="home_convention_ended">הכנס נגמר</string>
    <string name="notification_channel_description_notifications">הודעות בזמן אמת מהנהלת הכנס</string>

    <!-- Relevant to all sf-f conventions -->
    <string name="arrival_methods_marker_name">%s - אשכול פיס</string>
    <string name="my_event_share_link">http://play.google.com/store/apps/details?id=sff.org.conventions</string>

    <!-- Relevant to all Icon conventions -->
    <string name="app_name">כנס עולמות</string>
    <string name="my_events_no_data">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים, או ע\"י יבוא מאתר עולמות</string>
    <string name="my_events_no_data_no_login">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים</string>

    <!-- Relevant to this specific convention -->
    <string name="icon_kids">מתחם הילדים</string>
    <!-- Taken from icon website: http://2018.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d-%d7%94%d7%99%d7%9c%d7%93%d7%99%d7%9d-%d7%91%d7%a1%d7%99%d7%a0%d7%9e%d7%98%d7%a7-%d7%aa%d7%9c-%d7%90%d7%91%d7%99%d7%91/ -->
    <string name="icon_kids_content"><![CDATA[
<h1 class="entry-title post-title">מתחם הילדים בסינמטק תל-אביב</h1>
<h2><strong>לובי הסינמטק: הפעלות ויריד מדע בדיוני לילדים</strong></h2>
<p><strong>מומלץ לילדים בני 10-5</strong></p>
<ul>
<li><strong>אתגר המסך הירוק:</strong> בואו להפוך לגיבורי-על תוך שימוש באפקטים ממוחשבים. אם תמיד רציתם להרגיש איך זה להיות בגודל של נמלה או לחוות שיגור לחלל, היכנסו לאזור שבו הכל אפשרי – כאשר מאחוריכם יש רק מסך ירוק, תצפו בעצמכם עוברים לתוך עולמות בדיוניים. הכינו את המצלמות!</li>
<li><strong>יריד האמנים:</strong> כאן תוכלו להשיג לעצמכם קעקוע (לא אמיתי) של גיבורי על, להתאפר כמו חייזר או פיה מהאגדות, ולצפות באמן קומיקס מפיח חיים בדמויות מצוירות.</li>
</ul>
<p><strong>הכניסה למתחם חופשית. בחלק מהדוכנים יימכרו מוצרים ושירותים בתשלום. המתחם יפעל בשעות 20:00-10:00.</strong></p>
<p><strong> </strong></p>
<h2><strong>הקרנות מיוחדות לילדים בדיבוב לעברית:</strong></h2>
<p><span style="font-size: 14pt"><strong>למועדי ההקרנות </strong><strong>ולהזמנת כרטיסים אנא בקרו <a href="https://www.cinema.co.il/series/%D7%A1%D7%95%D7%9B%D7%95%D7%AA-%D7%9C%D7%99%D7%9C%D7%93%D7%99%D7%9D/">באתר סינמטק תל אביב</a></strong></span></p>
]]></string>
    <!-- Taken from https://2024.olamot-con.org.il/about/  -->
    <string name="about_content"><![CDATA[
<br/>
<p>הצטרפו אלינו ולמאות חובבים וחובבות מכל הארץ לחגוג את כנס עולמות. בכנס תוכלו למצוא הרצאות, מפגשים, סדנאות ושלל אירועים בתחומי הספרות, הטלוויזיה, הקולנוע, הקומיקס, המדע הפופולרי, האנימה, הספקנות ועוד!</p>
<p>כנס &quot;עולמות&quot; הוא כנס למדע בדיוני ולפנטזיה שמנוהל על ידי <a href="http://www.sf-f.org.il/">האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה</a> ו<a href="http://tolkien.org.il/">קהילת טולקין הישראלית</a> מאז 2005. השנה יערך כנס עולמות בנושא &quot;נדודים&quot; בתאריכים 24-25 באפריל 2024, במתחם אשכול פיס, שפרינצק, 4 תל אביב.</p>
<p>בכנס תוכלו להנות מאירועים שעוסקים במגוון רחב מאוד של יצירות שמרכזן עולמות אחרים ובדיוניים, וכן מיריד דוכני ספרים ופריטים גיקיים אחרים. הכנס מאפשר לחובבים ותיקים וחדשים להכיר ולהנות יחד מתכנים בתחומים האהובים על כולנו, להתווכח על פאנדומים בהפסקות, ליצור חברויות חדשות ולקיים מפגשים של קבוצות קיימות.</p>
<p>הכנס מאורגן על ידי ולמען חובבי הפנטזיה והמד&quot;ב בארץ. הסגל והצוות המארגן, ההנהלה ומעבירי התוכן מגיעים מתוך הקהילה ועושים זאת בהתנדבות מלאה ולמען הקהילה. ההכנסות מהכנס מוקדשות לצורך כיסוי העלויות של הכנס ולקידום היצירה והעיסוק בז\'אנרים בארץ. בנוסף לכנס &quot;עולמות&quot; ישנם אירועים נוספים לחובבים וחובבות במהלך השנה וניתן למצוא פרטים נוספים בעמוד &quot;<a href="https://2024.olamot-con.org.il/about/organizers/">העמותות המארגנות</a>&quot; או בדוכני העמותות בכנס. בין היתר, בכנס עולמות מתקיימת תחרות כתיבת סיפורים קצרים שמטרתה לעודד יצירה ישראלית מקורית בז\'אנר. בנוסף, הכנס משמש במה להעלאת מחזות מקוריים או בהשראת יצירות קיימות בז\'אנר, וכן מופעים של הרכבים מוזיקליים שממוקדים ביצירות חובבים.</p>
<p>בואו ליהנות איתנו מאירוע שמצית את הדמיון ואת המחשבה.</p>
<p>להתראות בעולמות!</p>
]]></string>
    <string name="about_links"><![CDATA[
<p><a href=\"https://2024.olamot-con.org.il/\">לאתר הכנס</a></p>
]]></string>
    <string name="about_app_content"><![CDATA[
האפליקציה פותחה על ידי דוד בהט וטל ספן עבור כנס עולמות. בקשות והצעות ניתן לכתוב <a href="market://details?id=sff.org.conventions">בדף האפליקציה בחנות</a>.
<br/>תודות: אלי בויום, איתמר ריינר, גליה בהט, מיה שראל.
<p><a href=\"https://2024.olamot-con.org.il/app/\">להצהרת הפרטיות</a></p>
]]></string>
    <!-- Copied from https://2024.olamot-con.org.il/info/arrival/
    Replaced links to https and fixed moovit link to be direct to the search -->
    <string name="arrival_method_description"><![CDATA[
<h1>דרכי הגעה וחניה</h1>
<p>כתובת הכנס: מתחם אשכול פיס, שפרינצק, 4 תל אביב. הכניסה נמצאת ברחוב הארבעה, ליד החניון.</p>
<h2>תחבורה ציבורית</h2>
<p><b>מתחנת רכבת השלום</b> אפשר להגיע באמצעות קו 63 של דן (ירידה בתחנת החשמונאים). אפשר גם להגיע רגלית, תחנת הרכבת נמצאת במרחק 15 דקות הליכה ממתחם הכנס. אפשר גם לנסוע תחנה אחת דרומה בקווים 60 או 1600 ולהמשיך ברגל כחמש דקות הליכה.</p>
<p><b>מהתחנה המרכזית החדשה</b> בתל אביב: קווים 26, 70 של דן (תחנת ירידה באבן גבירול) או קו 5 של דן (תחנת ירידה בשדרות רוטשילד פינת מרמורק, מרחק עשר דקות הליכה ממתחם הכנס).</p>
<h3>קווי לילה:</h3>
<p>במהלך חול המועד פסח יפעלו קווי לילה מיוחדים בתוך תל אביב וקווים בין-עירוניים לכל הערים המרכזיות בארץ ובתוכן. ב<a href="https://www.kav-layla.co.il/">אתר קווי לילה</a> אפשר להתעדכן בחברות המפעילות את השירות (כולל אגד, דן, ויאוליה, מטרופוליטן, קוים, מטרודן ונתיב אקספרס) בפריסה ארצית ובאפליקציות הסלולריות לתחבורה ציבורית בזמן אמת.</p>
<h3>הרכבת הקלה – הדנקל:</h3>
<p>מגיעים עם הקו האדום אל תחנת &quot;יהודית&quot;, עולים למעלה דרך &quot;יציאה A&quot; (מתחם שרונה) ופונים ימינה אל רחוב הארבעה.</p>
<h3>רכבות:</h3>
<p>מידע על שעות פעילות הרכבת בלילה אפשר למצוא ב<a href="https://www.rail.co.il">אתר רכבת ישראל</a>. המתחם נמצא במרחק 15 דקות הליכה לא מאומצת מתחנת רכבת השלום, ואפשר להגיע אליו גם באוטובוס מהתחנה הזו (קו 63) ומתחנות נוספות.</p>
<p>לנוחותכם, אתם מוזמנים לבדוק דרכי הגעה נוספות באתרים הבאים:</p>
<p><a href="https://moovitapp.com/israel-1/poi/he">www.moovit.co.il</a></p>
<p><a href="https://www.bus.co.il/">www.bus.co.il</a></p>
<p><a href="https://bus.gov.il">www.bus.gov.il</a></p>
<h2>חניה:</h2>
<p>מגרשי חניה הסמוכים למתחם הכנס:</p>
<ul>
<li>חניון גבעון, לשעבר הארבעה (רחוב החשמונאים)</li>
<li>חניוני מתחם שרונה (דרך אריה לובה אליאב)</li>
</ul>

]]></string>
    <!-- App accessibility link and accessible programme link were added, and title changed for con accessibility.
         Apostrophes were escaped. -->
    <!-- To add: accessible map link when it's available. Previously this was:
<p><a href="http://2019.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%a4%d7%aa-%d7%94%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d/">למפה נגישה</a></p>
     -->
    <string name="accessibility_content"><![CDATA[
<p><b><a href="https://tickets.sf-f.org.il/olamot2024/wp-json/wp_cod/v2/accprog/">לתוכניה נגישה</a></b></p>
<h1>נגישות באפליקציה</h1>
<p>מערכת ההפעלה אנדרואיד מאפשרת להפעיל אפשרויות נגישות שונות באפליקציות. <a href="sff.org.conventions://web-content/open-accessibility">לחצו כאן להפעלת אפשרויות הנגישות</a>.</p>
<h1>נגישות במתחם הכנס</h1>
<h1>נגישות</h1>
<p>בכנס פועל צוות שמטרתו להנגיש את הכנס לאנשים עם מוגבלויות שונות. המידע על הנגישות בכנס מפורט למטה לפי סוג המוגבלות. למידע נוסף ולבקשות הנגשה ספציפיות אנא פנו לצוות נגישות בכתובת הדוא&quot;ל <a href="mailto:Access@olamot-con.org.il">Access@olamot-con.org.il</a>. במהלך הכנס ניתן יהיה לפנות גם בטלפון, ווטסאפ, או SMS במספר 058-643-2082.</p>
<p>גם השנה אפשר יהיה לקבל בכנס <strong>תגי &quot;קדימות בנגישות&quot;</strong>, אותם תוכלו להציג כדי לקבל קדימות בתורים במקום תעודות נכה (מומלץ במיוחד עבור אנשים עם מוגבלות בלתי נראית). את התגים אפשר יהיה לקבל בדוכן המודיעין. למען הסר ספק, אין חובה להסתובב עם תג &quot;קדימות בנגישות&quot;, וניתן להשאירו מוסתר מהעין עד לרגע השימוש בו.</p>
<p>ייתכנו שינויים, ומומלץ להתעדכן לקראת הכנס.</p>
<p><strong><u>להלן פירוט הנגישות של מתחמי הכנס על פי סוג המוגבלות:</u></strong></p>
<p>מוגבלות בתנועה, שימוש בכיסאות גלגלים והליכונים</p>
<p>אשכול פיס: קומת הקרקע נגישה לכיסאות גלגלים. קיימת מעלית שמובילה לקומה העליונה. כדי להשתמש בה במהלך הכנס אנא פנו לעמדת המודיעין, או לצוות הנגישות של הכנס בטלפון 058-643-2082.</p>
<p>עירוני א\': המפלס העליון של הקומה הראשונה של בניין העירוני, יהיה נגיש (גם להורים עם עגלות) מהכניסה הצפונית של הבניין. <br>המפלס התחתון של הקומה הראשונה של העירוני, יהיה נגיש מהכניסה הדרומית של הבניין – מכיוון מגרש הכדורסל (גם להורים עם עגלות). <br>בין המפלסים מפרידות כמה מדרגות.</p>
<p><strong><u>שירותים</u></strong></p>
<p>שירותים נגישים לאנשים בכיסאות גלגלים נמצאים בקומת הקרקע של אשכול הפיס. שירותים נגישים נוספים נמצאים בבניין הסינמטק (השנה לא יתקיימו בו אירועים של הכנס).</p>
<p><strong><u>הנגשות נוספות</u></strong></p>
<p>כניסה מוקדמת לאירועים: אנשים עם מוגבלות יוכלו להיכנס לאירועים מוקדם וללא תור בהצגת תג קדימות בנגישות או תעודת נכה. לכניסה מהירה אנא פנו לסדרן. את תג קדימות בנגישות תוכלו לאסוף בדוכני מודיעין הכנס, הפזורים ברחבי המתחם.</p>
<p>כניסה עם כלבי שירות: כניסה עם כלבי שירות מותרת לכלל סוגי כלבי השירות. ככלל, אין להיכנס למתחם הכנס עם כלבים שאינם כלבי שירות.</p>
]]></string>
    <string name="discounts_main_title">הטבות וחסויות</string>
    <string name="discounts_restaurants_title">הנחות במסעדות</string>
    <string name="discounts_restaurants_overview">המסעדות הבאות מעניקות הנחה בהצגת כרטיס או תג של הפסטיבל, במהלך שלושת ימי הפסטיבל:</string>
    <string name="discounts_memphis">ממפיס. קרליבך 20. כשר בשר חלק, ירק מהדרין.\n10% הנחה.</string>
    <string name="discounts_aroma">ארומה. הארבעה 24.\n10% הנחה למעט דילים קיימים בסניף רחוב הארבעה בלבד.</string>
    <string name="discounts_suduch">סודוך. קרליבך 20. כשר בשרי.\nשתייה ב-3 שקלים בקניית מנה.</string>
    <string name="discounts_tlab">TLAB. החשמונאים 103.\nתוספת באבלס על חשבון הבית.</string>
    <string name="discounts_oban_koban">אובן קובן. הארבעה 16.\n10% הנחה בין השעות 11:30-18:00.</string>
    <string name="discounts_title">הטבות</string>
    <string name="discounts_overview">העסקים הבאים מעניקים הנחה בהצגת כרטיס או תג של הפסטיבל, במהלך שלושת ימי הפסטיבל:</string>
    <string name="discounts_dizengoff_center">דיזינגוף סנטר. דיזנגוף 50.\nברד חינם בהצגת כרטיס.</string>
    <string name="discounts_evrit">עברית ספרים דיגיטלים\nהנחה על כל ספרי ההשקות בפסטיבל ועל המועמדים לפרס גפן.</string>
    <string name="discounts_pundak">הפונדק\n50% הנחה על כל איי הסערה + סט קוביות מתנה בקניית פאת\'פיינדר בעולמות פראיים.</string>
    <string name="discounts_kingdom">הממלכה\n10 ש"ח מתנה בהצגת כרטיס/תג.</string>
    <string name="discounts_escape_room">אסקייפ רום\n10% הנחה למשחק בחדר בריחה ל5 משתתפים ומעלה.\nניתן לממש את ההטבה בימים א׳-ה׳ לחדרי הבריחה \"גיבורי העל\" ו\"פיקסלים\".\nעל מנת לממש את ההטבה יש להזין משחק עם הקוד Icon10 דרך האתר.</string>
    <string name="discounts_oz">עוץ הוצאה לאור\nסימניית אוריגמי מתנה בהצגת תג.</string>
    <string name="discounts_parking">חניה בחניון גבעון TLV</string>
    <string name="discounts_parking_details">החל מהשעה 16:00 ועד 05:00 למחרת היום, חניה במחיר של 10 ש"ח בלבד למקודדים את כרטיס החנייה בעמדת הקידוד בלובי סינמטק תל אביב (ליד קופות הסינמטק).</string>
    <string name="discounts_special_title">פעילויות מיוחדות</string>
    <string name="discounts_special_overview">הארגונים הבאים יקיימו פעילות מיוחדת במהלך פסטיבל אייקון:</string>
    <string name="discounts_antuquities">רשות העתיקות\n\"משחקי אסטרטגיה בעת העתיקה\" – פעילות משפחות במתחם הקהילתי. הפעילות בחינם.</string>
    <string name="discounts_legion501">לגיון 501\nאיסוף תרומות ספרים, משחקים, קוספליי ועוד לטובת חלוקה בבתי חולים ומוסדות אחרים.</string>
    <string name="discounts_sponsors_title">חסויות</string>
    <string name="discounts_sponsors_overview">העסקים הבאים העניקו חסות לפסטיבל אייקון:</string>
    <string name="discounts_dizengoff_center_sponsor">דיזינגוף סנטר</string>
    <string name="discounts_emily">Out&amp;About Emily\'s Boutique</string>
    <string name="discounts_comikaza">קומקיאזה</string>
    <string name="discounts_lyra"> Lyra Magical Stuff</string>
    <string name="discounts_gaming_land">Gaming Land</string>
    <string name="discounts_kingdom_sponsor">הממלכה</string>
    <string name="discounts_national_geographic_kids">נשיונל ג\'אוגרפיק קידס</string>

    <string name="physical_only_event_desc">האירוע יועבר באופן פיזי בלבד.</string>
    <string name="virtual_only_event_desc">האירוע יועבר באופן וירטואלי בלבד.</string>
    <string name="physical_hybrid_event_desc">האירוע יועבר באופן פיזי ובנוסף לכך ישודר בשידור חי לאתר השידורים.</string>
    <string name="virtual_hybrid_event_desc">האירוע יועבר באופן וירטואלי, ובנוסף לכך יוקרן באולם במתחם הפיזי. הכניסה לאולם ההקרנה מותנית ברכישת כרטיס ככל אירוע פיזי אחר.</string>
</resources>