<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Relevant to all Icon conventions (convention/festival strings) -->
    <string name="missing_play_services_dialog_message">על מנת לקבל התראות במהלך הפסטיבל ולצפות בדרכי הגעה, יש להתקין או לעדכן את Google play services ולוודא שהשירות פעיל</string>
    <string name="convention_feedback_title">פידבק על הפסטיבל</string>
    <string name="question_liked">באיזו מידה נהנית מהפסטיבל?</string>
    <string name="configure_notifications_dialog_message">באפליקציה זו נשלחות התראות בזמן הפסטיבל. ניתן לשנות את הגדרות קבלת ההתראות בכל זמן.</string>
    <string name="home_convention_ended">הפסטיבל נגמר</string>
    <string name="notification_channel_description_notifications">הודעות בזמן אמת מהנהלת הפסטיבל</string>

    <!-- Relevant to all sf-f conventions -->
    <string name="arrival_methods_marker_name">%s - אשכול פיס</string>
    <string name="my_event_share_link">http://play.google.com/store/apps/details?id=sff.org.conventions</string>

    <!-- Relevant to all Icon conventions -->
    <string name="app_name">פסטיבל אייקון</string>
    <string name="my_events_no_data">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים, או ע\"י יבוא מאתר אייקון</string>
    <string name="my_events_no_data_no_login">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים</string>
    <string name="convention_feedback_subtitle">מלא פידבק כללי על הפסטיבל.</string>

    <!-- Relevant to this specific convention -->
    <string name="icon_kids">מתחם הילדים</string>
    <!-- Taken from icon website: http://2018.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d-%d7%94%d7%99%d7%9c%d7%93%d7%99%d7%9d-%d7%91%d7%a1%d7%99%d7%a0%d7%9e%d7%98%d7%a7-%d7%aa%d7%9c-%d7%90%d7%91%d7%99%d7%91/ -->
    <string name="icon_kids_content"><![CDATA[
<h1 class="entry-title post-title">מתחם הילדים בסינמטק תל-אביב</h1>
<h2><strong>לובי הסינמטק: הפעלות ויריד מדע בדיוני לילדים</strong></h2>
<p><strong>מומלץ לילדים בני 10-5</strong></p>
<ul>
<li><strong>אתגר המסך הירוק:</strong> בואו להפוך לגיבורי-על תוך שימוש באפקטים ממוחשבים. אם תמיד רציתם להרגיש איך זה להיות בגודל של נמלה או לחוות שיגור לחלל, היכנסו לאזור שבו הכל אפשרי – כאשר מאחוריכם יש רק מסך ירוק, תצפו בעצמכם עוברים לתוך עולמות בדיוניים. הכינו את המצלמות!</li>
<li><strong>יריד האמנים:</strong> כאן תוכלו להשיג לעצמכם קעקוע (לא אמיתי) של גיבורי על, להתאפר כמו חייזר או פיה מהאגדות, ולצפות באמן קומיקס מפיח חיים בדמויות מצוירות.</li>
</ul>
<p><strong>הכניסה למתחם חופשית. בחלק מהדוכנים יימכרו מוצרים ושירותים בתשלום. המתחם יפעל בשעות 20:00-10:00.</strong></p>
<p><strong> </strong></p>
<h2><strong>הקרנות מיוחדות לילדים בדיבוב לעברית:</strong></h2>
<p><span style="font-size: 14pt"><strong>למועדי ההקרנות </strong><strong>ולהזמנת כרטיסים אנא בקרו <a href="https://www.cinema.co.il/series/%D7%A1%D7%95%D7%9B%D7%95%D7%AA-%D7%9C%D7%99%D7%9C%D7%93%D7%99%D7%9D/">באתר סינמטק תל אביב</a></strong></span></p>
]]></string>
    <!-- Taken from https://2023.iconfestival.org.il/about/  -->
    <string name="about_content"><![CDATA[
<p>פסטיבל אייקון הוא פסטיבל ארצי שנתי למדע בדיוני, פנטזיה ומשחקי תפקידים, שמתקיים במרכז תל אביב מאז שנת 1998. מדי שנה מושך אליו הפסטיבל קהל של אלפים, צעירים וצעירים ברוחם. השנה יתקיים הפסטיבל בתאריכים 3-5 באוקטובר, בחול המועד סוכות.</p>
<p>הפסטיבל מציע תוכנית ענפה הכוללת מאות אירועים בתחומי הספרות, הטלוויזיה, הקולנוע, הקומיקס, המדע הפופולרי ועוד. בין התכנים המגוונים מציג הפסטיבל מופעי בידור מקוריים, הרצאות, פאנלים, חידונים, תחרות תחפושות, סדנאות מקצועיות, אירוח של יוצרים ועוד. הפסטיבל מפעיל אולמות רבים במקביל ומציע מתחם ענק של משחקי תפקידים מכל הסוגים, מתחם למוצרי יד שנייה, זירת קרבות ראווה, מתחם משחקי לוח וקלפים ויריד דוכנים הגדול מסוגו בישראל.</p>
<p>הפסטיבל מעניק למבקריו מגוון הזדמנויות למפגשים ולהיכרות עם חובבים אחרים בטווח רחב של גילאים ותחומי עניין וכך תורם לגיבוש קהילות החובבים בתחומי המדע הבדיוני, הפנטזיה ומשחקי התפקידים בישראל. כמו כן, מוענקים במהלך הפסטיבל פרס גפן ופרס עינת לעידוד היצירה בתחום המדע הבדיוני והפנטזיה וכן פרסים בתחום הקוספליי.</p>
<p>הפסטיבל מאורגן על ידי האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה והעמותה למשחקי תפקידים בישראל.</p>
<p><a title="האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה" href="http://www.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><strong>האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה</strong></a> הינה מוסד ללא כוונת רווח (מלכ&quot;ר) שנוסדה על מנת לקדם את תחום המדע הבדיוני והפנטזיה בישראל. האגודה פועלת ברציפות מאז שנת 1996, ופעילותה עד כה כוללת כנסים רבים (פסטיבל &quot;אייקון&quot;, כנס &quot;<a href="http://www.olamot-con.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">עולמות</a>&quot;, כנס &quot;<a href="http://meorot.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">מאורות</a>&quot;, ועוד); חלוקת <a href="http://geffen.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">הפרס השנתי לספרות מדע בדיוני ופנטזיה ע&quot;ש עמוס גפן ז&quot;ל</a>; חלוקת <a href="http://www.sf-f.org.il/archives/710" target="_blank" rel="noopener noreferrer">מענק שנתי להפקות מקור</a>; הרצאות בנושאי מדע ומדע בדיוני; הקרנות בכורה של סרטי מדע בדיוני ופנטזיה בחסות המפיצים; תרומות ספרים; תחרויות סיפורי מדע בדיוני ופנטזיה מקוריים; מועדון קריאה חודשי; סדנאות כתיבה; הפעלת מגזין מקוון למדע בדיוני ולפנטזיה ופעילויות נוספות. כמו כן מוציאה האגודה לאור מדי שנה את הספר &quot;<a href="http://annual.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">היֹה יהיה</a>&quot;: אסופת סיפורי מדע בדיוני ופנטזיה ישראלית מקורית. <strong>כל פעילי האגודה הם מתנדבים המקדישים מזמנם ללא תמורה.</strong> ניתן לקרוא עוד על אודות האגודה, להצטרף ולקרוא כתבות, מאמרים וביקורות בנושאי מדע בדיוני ופנטזיה באתר <a href="http://www.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">www.sf-f.org.il</a> . בקרו בדוכן האגודה בפסטיבל ותוכלו להירשם כחברי אגודה ולקבל את המהדורה החדשה של &quot;היה יהיה&quot; וכמובן הנחות לאירועי הפסטיבל ולכנסים נוספים בהפקת האגודה.</p>
<p><a title="העמותה למשחקי תפקידים בישראל" href="http://www.roleplay.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><strong>העמותה למשחקי תפקידים בישראל</strong></a> הוקמה בשנת 1999 על ידי חובבים ישראלים ושמה לה למטרה לקדם את המודעות למשחקי התפקידים – תחביב שמושך כיום עשרות מיליוני צעירים ומבוגרים, נשים וגברים, בכל רחבי העולם. במשך שנות פעילותה קיימה העמותה מאות פעילויות, בעבודה התנדבותית של פעילים מסורים, וכן הוציאה לאור ספרים ובטאון. העמותה שותפה בארגון אירועים לאורך השנה, ביניהם פסטיבל אייקון למדע בדיוני, פנטזיה ומשחקי תפקידים. כמו כן היא מספקת ייעוץ בתחומה לגופים מקצועיים ולכלי תקשורת. אתר העמותה: <a href="http://www.roleplay.org.il/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">www.roleplay.org.il</a> . בקרו בדוכן העמותה בפסטיבל ותוכלו להירשם למועדון &quot;דרקון&quot; ולקבל הנחות לאירועי הפסטיבל ולכנסים נוספים בהפקת העמותה.</p>
]]></string>
    <string name="about_links"><![CDATA[
<p><a href=\"https://2023.iconfestival.org.il/\">לאתר הפסטיבל</a></p>
]]></string>
    <string name="about_app_content"><![CDATA[
האפליקציה פותחה על ידי דוד בהט וטל ספן עבור פסטיבל אייקון. בקשות והצעות ניתן לכתוב <a href="market://details?id=sff.org.conventions">בדף האפליקציה בחנות</a>.
<br/>תודות: אלי בויום, איתמר ריינר, גליה בהט, מיה שראל.
<p><a href=\"https://2023.iconfestival.org.il/app/\">להצהרת הפרטיות</a></p>
]]></string>
    <!-- Copied from https://2023.iconfestival.org.il/info/access/
    Replaced invalid link www.callkav.gov.il to https://bus.gov.il, changed bus.co.il to be https and fixed moovit link to be direct to the search -->
    <string name="arrival_method_description"><![CDATA[
<h1>דרכי הגעה וחניה</h1>
<p>כתובת הפסטיבל: עירוני א\' ומתחם אשכול הפיס, רחוב הארבעה (פינת שפרינצק 4) תל אביב. הכניסה למתחם מרחוב הארבעה ומרחוב לאונרדו דה וינצ\'י.</p>
<h2>תחבורה ציבורית</h2>
<p><b>מתחנת רכבת השלום</b> אפשר להגיע באמצעות קו 63 של דן (ירידה בתחנת החשמונאים). אפשר גם להגיע רגלית, תחנת הרכבת נמצאת במרחק 15 דקות הליכה ממתחם הפסטיבל. אפשר גם לנסוע תחנה אחת דרומה בקווים 60 או 1600 ולהמשיך ברגל כחמש דקות הליכה.</p>
<p><b>מהתחנה המרכזית החדשה</b> בתל אביב: קווים 26, 70 של דן (תחנת ירידה באבן גבירול) או קו 5 של דן (תחנת ירידה בשדרות רוטשילד פינת מרמורק, מרחק עשר דקות הליכה ממתחם הפסטיבל).</p>
<h3>קווי לילה:</h3>
<p>במהלך חול המועד סוכות יפעלו קווי לילה מיוחדים בתוך תל אביב וקווים בין-עירוניים לכל הערים המרכזיות בארץ ובתוכן. באתר קווי לילה אפשר להתעדכן בחברות המפעילות את השירות (כולל אגד, דן, ויאוליה, מטרופוליטן, קוים, מטרודן, נתיב אקספרס) בפריסה ארצית.</p>
<h3>הרכבת הקלה &#8211; הדנקל:</h3>
<p>מגיעים עם הקו האדום אל תחנת &quot;יהודית&quot;, עולים למעלה דרך &quot;יציאה A&quot; (מתחם שרונה) ופונים ימינה אל רחוב הארבעה.</p>
<h3>רכבות:</h3>
<p>מידע על שעות פעילות הרכבת בלילה אפשר למצוא באתר רכבת ישראל. המתחם נמצא במרחק 15 דקות הליכה מתחנת רכבת השלום, ואפשר להגיע אליו גם באוטובוס מתחנה זו (קו 63) ומתחנות נוספות.</p>
<p>לנוחיותכם הנכם מוזמנים לבדוק דרכי הגעה נוספות באתרים הבאים:</p>
<p><a href="https://moovitapp.com/israel-1/poi/he">www.moovit.co.il</a></p>
<p><a href="https://www.bus.co.il/">www.bus.co.il</a></p>
<p><a href="https://bus.gov.il">www.bus.gov.il</a></p>
<h2>חניה</h2>
<p>מגרשי חניה הסמוכים למתחם הפסטיבל:</p>
<ul>
<li>חניון הארבעה (רחוב החשמונאים)</li>
<li>חניון גבעון / TLV (רחוב הארבעה)</li>
</ul>
]]></string>
    <!-- App accessibility link and accessible programme link were added, and title changed for con accessibility.
         Apostrophes were escaped. Added mailto link to tickets. -->
    <!-- To add: accessible map link when it's available. Previously this was:
<p><a href="http://2019.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%a4%d7%aa-%d7%94%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d/">למפה נגישה</a></p>
     -->
    <string name="accessibility_content"><![CDATA[
<p><b><a href="https://tickets.sf-f.org.il/icon2023/wp-json/wp_cod/v2/accprog/">לתוכניה נגישה</a></b></p>
<h1>נגישות באפליקציה</h1>
<p>מערכת ההפעלה אנדרואיד מאפשרת להפעיל אפשרויות נגישות שונות באפליקציות. <a href="sff.org.conventions://web-content/open-accessibility">לחצו כאן להפעלת אפשרויות הנגישות</a>.</p>
<h1>נגישות במתחם הפסטיבל</h1>
<p>בפסטיבל פועל צוות שמטרתו להנגיש את הפסטיבל לאנשים עם מוגבלויות שונות. המידע על הנגישות בפסטיבל מפורט למטה לפי סוג המוגבלות. למידע נוסף ולבקשות הנגשה ספציפיות אנא פנו לצוות נגישות בכתובת הדוא&quot;ל <a href="mailto:access@iconfestival.org.il">access@iconfestival.org.il</a>. במהלך הפסטיבל ניתן יהיה לפנות גם בטלפון, ווטסאפ, או SMS במספר 058-643-2082.</p>
<p>גם השנה אפשר יהיה לקבל בפסטיבל תגי &quot;קדימות בנגישות&quot;, אותם תוכלו להציג כדי לקבל קדימות בתורים במקום תעודות נכה (מומלץ במיוחד עבור אנשים עם מוגבלות בלתי נראית). את התגים אפשר יהיה לקבל בדוכן המודיעין. למען הסר ספק, אין חובה להסתובב עם תג &quot;קדימות בנגישות&quot;, וניתן להשאירו מוסתר מהעין עד לרגע השימוש בו.</p>
<p>ייתכנו שינויים, ומומלץ להתעדכן לקראת הפסטיבל.</p>
<h2><strong>להלן פירוט הנגישות של מתחמי הפסטיבל על פי סוג המוגבלות:</strong></h2>
<p><strong>מוגבלות בתנועה, שימוש בכיסאות גלגלים והליכונים</strong></p>
<p><strong>אשכול פיס:</strong> קומת הקרקע נגישה לכיסאות גלגלים. קיימת מעלית שמובילה לקומה העליונה. כדי להשתמש בה במהלך הפסטיבל אנא פנו לעמדת המודיעין, או לצוות הנגישות של הפסטיבל בטלפון 058-643-2082.</p>
<p><strong>עירוני א\':</strong> המפלס העליון של הקומה הראשונה של בניין העירוני, יהיה נגיש (גם להורים עם עגלות) מהכניסה הצפונית של הבניין.</p>
<p><strong>הקומות העליונות של עירוני א\' אינן נגישות לכיסאות גלגלים</strong>.</p>
<h2><strong>שירותים</strong></h2>
<p>שירותים נגישים לאנשים בכיסאות גלגלים נמצאים בקומת הקרקע של אשכול הפיס. שירותים נגישים נוספים נמצאים בבניין הסינמטק (השנה לא יתקיימו בו אירועים של הפסטיבל).</p>
<h2><strong>הנגשות נוספות</strong></h2>
<p><strong>כניסה מוקדמת לאירועים</strong><strong>:</strong> אנשים עם מוגבלות יוכלו להיכנס לאירועים מוקדם וללא תור בהצגת תג <strong>קדימות בנגישות</strong> או תעודת נכה. לכניסה מהירה אנא פנו לסדרן. את תג<strong> קדימות בנגישות</strong> תוכלו לאסוף בדוכני מודיעין הפסטיבל, הפזורים ברחבי המתחם.</p>
<p><strong>כניסה עם כלבי שירות:</strong> כניסה עם כלבי שירות מותרת לכלל סוגי כלבי השירות. ככלל, אין להיכנס למתחם הפסטיבל עם כלבים שאינם כלבי שירות.</p>
]]></string>
    <string name="discounts_main_title">הטבות וחסויות</string>
    <string name="discounts_restaurants_title">הנחות במסעדות</string>
    <string name="discounts_restaurants_overview">המסעדות הבאות מעניקות הנחה בהצגת כרטיס או תג של הפסטיבל, במהלך שלושת ימי הפסטיבל:</string>
    <string name="discounts_memphis">ממפיס. קרליבך 20. כשר בשר חלק, ירק מהדרין.\n10% הנחה.</string>
    <string name="discounts_aroma">ארומה. הארבעה 24.\n10% הנחה למעט דילים קיימים בסניף רחוב הארבעה בלבד.</string>
    <string name="discounts_suduch">סודוך. קרליבך 20. כשר בשרי.\nשתייה ב-3 שקלים בקניית מנה.</string>
    <string name="discounts_tlab">TLAB. החשמונאים 103.\nתוספת באבלס על חשבון הבית.</string>
    <string name="discounts_oban_koban">אובן קובן. הארבעה 16.\n10% הנחה בין השעות 11:30-18:00.</string>
    <string name="discounts_title">הטבות</string>
    <string name="discounts_overview">העסקים הבאים מעניקים הנחה בהצגת כרטיס או תג של הפסטיבל, במהלך שלושת ימי הפסטיבל:</string>
    <string name="discounts_dizengoff_center">דיזינגוף סנטר. דיזנגוף 50.\nברד חינם בהצגת כרטיס.</string>
    <string name="discounts_evrit">עברית ספרים דיגיטלים\nהנחה על כל ספרי ההשקות בפסטיבל ועל המועמדים לפרס גפן.</string>
    <string name="discounts_pundak">הפונדק\n50% הנחה על כל איי הסערה + סט קוביות מתנה בקניית פאת\'פיינדר בעולמות פראיים.</string>
    <string name="discounts_kingdom">הממלכה\n10 ש"ח מתנה בהצגת כרטיס/תג.</string>
    <string name="discounts_escape_room">אסקייפ רום\n10% הנחה למשחק בחדר בריחה ל5 משתתפים ומעלה.\nניתן לממש את ההטבה בימים א׳-ה׳ לחדרי הבריחה \"גיבורי העל\" ו\"פיקסלים\".\nעל מנת לממש את ההטבה יש להזין משחק עם הקוד Icon10 דרך האתר.</string>
    <string name="discounts_oz">עוץ הוצאה לאור\nסימניית אוריגמי מתנה בהצגת תג.</string>
    <string name="discounts_parking">חניה בחניון גבעון TLV</string>
    <string name="discounts_parking_details">החל מהשעה 16:00 ועד 05:00 למחרת היום, חניה במחיר של 10 ש"ח בלבד למקודדים את כרטיס החנייה בעמדת הקידוד בלובי סינמטק תל אביב (ליד קופות הסינמטק).</string>
    <string name="discounts_special_title">פעילויות מיוחדות</string>
    <string name="discounts_special_overview">הארגונים הבאים יקיימו פעילות מיוחדת במהלך פסטיבל אייקון:</string>
    <string name="discounts_antuquities">רשות העתיקות\n\"משחקי אסטרטגיה בעת העתיקה\" – פעילות משפחות במתחם הקהילתי. הפעילות בחינם.</string>
    <string name="discounts_legion501">לגיון 501\nאיסוף תרומות ספרים, משחקים, קוספליי ועוד לטובת חלוקה בבתי חולים ומוסדות אחרים.</string>
    <string name="discounts_sponsors_title">חסויות</string>
    <string name="discounts_sponsors_overview">העסקים הבאים העניקו חסות לפסטיבל אייקון:</string>
    <string name="discounts_dizengoff_center_sponsor">דיזינגוף סנטר</string>
    <string name="discounts_emily">Out&amp;About Emily\'s Boutique</string>
    <string name="discounts_comikaza">קומקיאזה</string>
    <string name="discounts_lyra"> Lyra Magical Stuff</string>
    <string name="discounts_gaming_land">Gaming Land</string>
    <string name="discounts_kingdom_sponsor">הממלכה</string>
    <string name="discounts_national_geographic_kids">נשיונל ג\'אוגרפיק קידס</string>

    <string name="physical_only_event_desc">האירוע יועבר באופן פיזי בלבד.</string>
    <string name="virtual_only_event_desc">האירוע יועבר באופן וירטואלי בלבד.</string>
    <string name="physical_hybrid_event_desc">האירוע יועבר באופן פיזי ובנוסף לכך ישודר בשידור חי לאתר השידורים.</string>
    <string name="virtual_hybrid_event_desc">האירוע יועבר באופן וירטואלי, ובנוסף לכך יוקרן באולם במתחם הפיזי. הכניסה לאולם ההקרנה מותנית ברכישת כרטיס ככל אירוע פיזי אחר.</string>
</resources>