<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Relevant to all Icon conventions (convention/festival strings) -->
    <string name="missing_play_services_dialog_message">על מנת לקבל התראות במהלך הפסטיבל ולצפות בדרכי הגעה, יש להתקין או לעדכן את Google play services ולוודא שהשירות פעיל</string>
    <string name="convention_feedback_title">פידבק על הכנס</string>
    <string name="question_liked">באיזו מידה נהנית מהכנס?</string>
    <string name="configure_notifications_dialog_message">באפליקציה זו נשלחות התראות בזמן הכנס. ניתן לשנות את הגדרות קבלת ההתראות בכל זמן.</string>
    <string name="home_convention_ended">הכנס נגמר</string>
    <string name="notification_channel_description_notifications">הודעות בזמן אמת מהנהלת הכנס</string>

    <!-- Relevant to all sf-f conventions -->
    <string name="arrival_methods_marker_name">%s - אשכול פיס</string>
    <string name="my_event_share_link">http://play.google.com/store/apps/details?id=sff.org.conventions</string>

    <!-- Relevant to all Icon conventions -->
    <string name="app_name">כנס עולמות</string>
    <string name="my_events_no_data">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים, או ע\"י יבוא מאתר עולמות</string>
    <string name="add_events">הוספת אירועים מאתר עולמות</string>
    <string name="add_events_instructions">הכנס שם משתמש וסיסמא לאתר עולמות על מנת להוסיף את האירועים להם קנית כרטיסים מראש.</string>
    <string name="convention_feedback_subtitle">מלא פידבק כללי על הכנס - קופות, יריד הדוכנים, הפונדק וכל דבר אחר.</string>

    <!-- Relevant to this specific convention -->
    <string name="icon_kids">מתחם הילדים</string>
    <!-- Taken from icon website: http://2018.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d-%d7%94%d7%99%d7%9c%d7%93%d7%99%d7%9d-%d7%91%d7%a1%d7%99%d7%a0%d7%9e%d7%98%d7%a7-%d7%aa%d7%9c-%d7%90%d7%91%d7%99%d7%91/ -->
    <string name="icon_kids_content"><![CDATA[
<h1 class="entry-title post-title">מתחם הילדים בסינמטק תל-אביב</h1>
<h2><strong>לובי הסינמטק: הפעלות ויריד מדע בדיוני לילדים</strong></h2>
<p><strong>מומלץ לילדים בני 10-5</strong></p>
<ul>
<li><strong>אתגר המסך הירוק:</strong> בואו להפוך לגיבורי-על תוך שימוש באפקטים ממוחשבים. אם תמיד רציתם להרגיש איך זה להיות בגודל של נמלה או לחוות שיגור לחלל, היכנסו לאזור שבו הכל אפשרי – כאשר מאחוריכם יש רק מסך ירוק, תצפו בעצמכם עוברים לתוך עולמות בדיוניים. הכינו את המצלמות!</li>
<li><strong>יריד האמנים:</strong> כאן תוכלו להשיג לעצמכם קעקוע (לא אמיתי) של גיבורי על, להתאפר כמו חייזר או פיה מהאגדות, ולצפות באמן קומיקס מפיח חיים בדמויות מצוירות.</li>
</ul>
<p><strong>הכניסה למתחם חופשית. בחלק מהדוכנים יימכרו מוצרים ושירותים בתשלום. המתחם יפעל בשעות 20:00-10:00.</strong></p>
<p><strong> </strong></p>
<h2><strong>הקרנות מיוחדות לילדים בדיבוב לעברית:</strong></h2>
<p><span style="font-size: 14pt"><strong>למועדי ההקרנות </strong><strong>ולהזמנת כרטיסים אנא בקרו <a href="https://www.cinema.co.il/series/%D7%A1%D7%95%D7%9B%D7%95%D7%AA-%D7%9C%D7%99%D7%9C%D7%93%D7%99%D7%9D/">באתר סינמטק תל אביב</a></strong></span></p>
]]></string>
    <!-- Taken from olamot website: http://2019.olamot-con.org.il/about/ -->
    <string name="about_content"><![CDATA[
<p>כנס &quot;עולמות&quot; הוא כנס למדע בדיוני ולפנטזיה שנערך בארגונן של <a href="http://www.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener">האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה</a> ו<a href="http://tolkien.org.il/" target="_blank" rel="noopener">קהילת טולקין הישראלית</a>.</p><p>מדי שנה מושך אליו הכנס קהל של אלפי אנשים, צעירים וצעירים ברוחם, ומציג להם תוכנית אמנותית ועיונית ענפה בתחומי הספרות, הטלוויזיה, הקולנוע, הקומיקס, המדע הפופולרי, האנימה, הספקנות ועוד. הקהל שמגיע לכנס הוא קהל בוגר, אינטליגנטי ומתוחכם, שתענוג לבנות עבורו הרצאות ודיונים.</p><p>השנה יערך כנס עולמות תחת הנושא &quot;בית&quot; בתאריכים 24-23 באפריל 2019. בואו ליהנות איתנו ביומיים של הרצאות, סדנאות, פאנלים, חידונים, מופעים מכל הסוגים ואירועים נוספים — כל מה שמצית את הדמיון ואת המחשבה.</p><p>להתראות בעולמות!</p>
]]></string>
    <string name="about_links"><![CDATA[
<p><a href=\"http://2019.olamot-con.org.il/\">לאתר הכנס</a></p>
]]></string>
    <string name="about_app_content"><![CDATA[
האפליקציה פותחה על ידי דוד בהט וטל ספן עבור כנס עולמות. בקשות והצעות ניתן לכתוב <a href="market://details?id=sff.org.conventions">בדף האפליקציה בחנות</a>.
<br/>תודות: איתמר ריינר, אלי בויום, גליה בהט.
]]></string>
    <!-- Copied from http://2018.iconfestival.org.il/info/transportation-parking/
    The only changes are removing some span properties (style and font-family) and escaping ' -->
    <string name="arrival_method_description"><![CDATA[
<h1 class="entry-title post-title">הגעה וחניה</h1>
<h2>תחבורה ציבורית</h2><p>מתחנת רכבת השלום אפשר להגיע בקו 63 של דן (ירידה בתחנת החשמונאים). אפשר גם להגיע ברגל; תחנת הרכבת נמצאת במרחק 15 דקות הליכה לא מאומצת ממתחם הכנס.</p><p>מהתחנה המרכזית החדשה בתל אביב: קווים 26, 70 של דן (תחנת ירידה באבן גבירול) או קו 5 של דן (תחנת ירידה בשדרות רוטשילד פינת מרמורק, מרחק עשר דקות הליכה לא מאומצת ממתחם הכנס).</p><p>&nbsp;</p><h3>קווי לילה:</h3><p>במהלך חול המועד פסח יפעלו קווי לילה מיוחדים בתוך תל אביב וקווים בין-עירוניים לכל הערים המרכזיות בארץ ובתוכן. ב<a href="http://www.kav-layla.co.il/Web/He/Default.aspx">אתר קווי לילה</a> אפשר להתעדכן בחברות המפעילות את השירות (כולל אגד, דן, ויאוליה, מטרופוליטן, קוים, מטרודן ונתיב אקספרס) בפריסה ארצית ובאפליקציות הסלולריות לתחבורה ציבורית בזמן אמת.</p><h3>רכבות:</h3><p>מידע על שעות פעילות הרכבת בלילה אפשר למצוא ב<a href="https://www.rail.co.il">אתר רכבת ישראל</a>. המתחם נמצא במרחק 15 דקות הליכה לא מאומצת מתחנת רכבת השלום, ואפשר להגיע אליו גם באוטובוס מהתחנה הזו (קו 63) ומתחנות נוספות.</p><p>לנוחותכם, אתם מוזמנים לבדוק דרכי הגעה נוספות באתרים הבאים:</p><p><a href="http://www.moovit.com" target="_blank" rel="noopener">www.moovit.co.il</a></p><p><a href="http://www.bus.co.il/" target="_blank" rel="noopener">www.bus.co.il</a></p><p><a href="http://bus.gov.il">www.bus.gov.il</a></p><p>&nbsp;</p><h2>חניה:</h2><p>מגרשי חניה הסמוכים למתחם הכנס:</p><ul><li>חניון גבעון, לשעבר הארבעה (רחוב החשמונאים)</li><li>חניוני מתחם שרונה (דרך אריה לובה אליאב)</li><li>חניון ארניה (רחוב ארניה אסוולדו)</li></ul>
]]></string>
    <string name="icon2018_discounts1">המסעדות הבאות מעניקות הנחה בהצגת כרטיס או תג של הפסטיבל, במהלך שלושת ימי הפסטיבל:</string>
    <string name="icon2018_bbb_info">BBB, הארבעה 12. 10% הנחה. כולל תפריט טבעוני.</string>
    <string name="icon2018_b12_info">בי 12 – קרליבך 12. 10% הנחה לא כולל ארוחות עסקיות. בשרי.</string>
    <string name="icon2018_iceberg_info">אייסברג – הארבעה 4. 10% הנחה.</string>
    <string name="icon2018_suduch_info">סודוך – קרליבך 20. 10% הנחה. כשר בשרי.</string>
    <string name="icon2018_stands_title">מועדון ההנחות של יריד הדוכנים בפסטיבל אייקון</string>
    <string name="icon2018_stands_info">מגוון דוכנים יעניקו 5% הנחה למציגים כרטיס חבר תקף במועדון דרקון של העמותה למשחקי תפקידים בישראל ובאגודה ישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה. חפשו את השלט של הנחה לחברי האגודה ומועדון דרקון ביריד הדוכנים.</string>
    <string name="icon2018_tlv_parking_title">חניה בחניון גבעון TLV</string>
    <string name="icon2018_tlv_parking_info">החל מהשעה 16:00 ועד 05:00 למחרת היום, חניה במחיר של 10 ש\"ח בלבד למקודדים את כרטיס החנייה בעמדת הקידוד בלובי סינמטק תל אביב (ליד קופות הסינמטק).</string>
</resources>