<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Relevant to all Icon conventions (convention/festival strings) -->
    <string name="missing_play_services_dialog_message">על מנת לקבל התראות במהלך הפסטיבל ולצפות בדרכי הגעה, יש להתקין או לעדכן את Google play services ולוודא שהשירות פעיל</string>
    <string name="convention_feedback_title">פידבק על הפסטיבל</string>
    <string name="question_liked">באיזו מידה נהנית מהפסטיבל?</string>
    <string name="configure_notifications_dialog_message">באפליקציה זו נשלחות התראות בזמן הפסטיבל. ניתן לשנות את הגדרות קבלת ההתראות בכל זמן.</string>
    <string name="home_convention_ended">הפסטיבל נגמר</string>
    <string name="notification_channel_description_notifications">הודעות בזמן אמת מהנהלת הפסטיבל</string>

    <!-- Relevant to all sf-f conventions -->
    <string name="arrival_methods_marker_name">%s - אשכול פיס</string>
    <string name="my_event_share_link">http://play.google.com/store/apps/details?id=sff.org.conventions</string>

    <!-- Relevant to all Icon conventions -->
    <string name="app_name">פסטיבל אייקון</string>
    <string name="my_events_no_data">הוסף אירוע לאירועים שלי ע\"י לחיצה על הכוכב בדף האירוע או ברשימת האירועים, או ע\"י יבוא מאתר אייקון</string>
    <string name="add_events">הוספת אירועים מאתר אייקון</string>
    <string name="add_events_instructions">הכנס שם משתמש וסיסמא לאתר אייקון על מנת להוסיף את האירועים להם קנית כרטיסים מראש.</string>
    <string name="convention_feedback_subtitle">מלא פידבק כללי על הפסטיבל - קופות, יריד הדוכנים, הפונדק וכל דבר אחר.</string>

    <!-- Relevant to this specific convention -->
    <string name="icon_kids">מתחם הילדים</string>
    <!-- Taken from icon website: http://2018.iconfestival.org.il/%d7%9e%d7%aa%d7%97%d7%9d-%d7%94%d7%99%d7%9c%d7%93%d7%99%d7%9d-%d7%91%d7%a1%d7%99%d7%a0%d7%9e%d7%98%d7%a7-%d7%aa%d7%9c-%d7%90%d7%91%d7%99%d7%91/ -->
    <string name="icon_kids_content"><![CDATA[
<h1 class="entry-title post-title">מתחם הילדים בסינמטק תל-אביב</h1>
<h2><strong>לובי הסינמטק: הפעלות ויריד מדע בדיוני לילדים</strong></h2>
<p><strong>מומלץ לילדים בני 10-5</strong></p>
<ul>
<li><strong>אתגר המסך הירוק:</strong> בואו להפוך לגיבורי-על תוך שימוש באפקטים ממוחשבים. אם תמיד רציתם להרגיש איך זה להיות בגודל של נמלה או לחוות שיגור לחלל, היכנסו לאזור שבו הכל אפשרי – כאשר מאחוריכם יש רק מסך ירוק, תצפו בעצמכם עוברים לתוך עולמות בדיוניים. הכינו את המצלמות!</li>
<li><strong>יריד האמנים:</strong> כאן תוכלו להשיג לעצמכם קעקוע (לא אמיתי) של גיבורי על, להתאפר כמו חייזר או פיה מהאגדות, ולצפות באמן קומיקס מפיח חיים בדמויות מצוירות.</li>
</ul>
<p><strong>הכניסה למתחם חופשית. בחלק מהדוכנים יימכרו מוצרים ושירותים בתשלום. המתחם יפעל בשעות 20:00-10:00.</strong></p>
<p><strong> </strong></p>
<h2><strong>הקרנות מיוחדות לילדים בדיבוב לעברית:</strong></h2>
<p><span style="font-size: 14pt"><strong>למועדי ההקרנות </strong><strong>ולהזמנת כרטיסים אנא בקרו <a href="https://www.cinema.co.il/series/%D7%A1%D7%95%D7%9B%D7%95%D7%AA-%D7%9C%D7%99%D7%9C%D7%93%D7%99%D7%9D/">באתר סינמטק תל אביב</a></strong></span></p>
]]></string>
    <!-- Taken from icon website: http://2018.iconfestival.org.il/about/ -->
    <string name="about_content"><![CDATA[
<p>פסטיבל אייקון הוא פסטיבל ארצי שנתי למדע בדיוני, פנטזיה ומשחקי תפקידים, שמתקיים במרכז תל אביב מאז שנת 1998. מדי שנה מושך אליו הפסטיבל קהל של אלפים, צעירים וצעירים ברוחם. השנה יתקיים הפסטיבל זו הפעם ה-22, בתאריכים 27-25 בספטמבר, בחול המועד סוכות.</p>
<p>הפסטיבל מציע תוכנית ענפה הכוללת מאות אירועים בתחומי הספרות, הטלוויזיה, הקולנוע, הקומיקס, המדע הפופולרי ועוד. בין התכנים המגוונים, המתפרשים על שלושה ימים ושלושה לילות, מציג הפסטיבל מופעי בידור מקוריים, הרצאות, פאנלים, חידונים, תחרות תחפושות, סדנאות מקצועיות, אירוח של יוצרים מהארץ ומהעולם והקרנות סרטים.</p>
<p>הפסטיבל מעניק למבקריו מגוון הזדמנויות למפגשים ולהיכרות עם חובבים אחרים בטווח רחב של גילאים ותחומי עניין וכך תורם לגיבוש קהילות החובבים בתחומי המדע הבדיוני, הפנטזיה ומשחקי התפקידים בישראל. כמו כן מוענקים במהלך הפסטיבל פרס גפן ופרס עינת לעידוד היצירה בתחום המדע הבדיוני והפנטזיה. הפסטיבל מפעיל אולמות רבים במקביל ומציע מתחם ענק של משחקי תפקידים מכל הסוגים, מתחם למוצרי יד שנייה, זירת קרבות ראווה, מתחם משחקי לוח וקלפים הפועל 24 שעות ביממה ואת יריד הדוכנים הגדול מסוגו בישראל. <strong><a href="http://2018.iconfestival.org.il/guest/">אורחת הכבוד</a> </strong>השנה היא הסופרת האמריקנית אן לקי. הפסטיבל מוסיף להשקיע בתוכן ישראלי מקורי, ויעלה בו המחזמר המקורי החדש &quot;באש ובחרב&quot;. כמו כן, נציין השנה את חגיגות העשור ליקום הקולנועי של מארוול.</p>
<p>הפסטיבל מאורגן על ידי האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה והעמותה למשחקי תפקידים בישראל.</p>
<p><a title="האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה" href="http://www.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener"><strong>האגודה הישראלית למדע בדיוני ולפנטסיה</strong></a> הינה מוסד ללא כוונת רווח (מלכ&quot;ר) שנוסדה על מנת לקדם את תחום המדע הבדיוני והפנטזיה בישראל. האגודה פועלת ברציפות מאז שנת 1996, ופעילותה עד כה כוללת כנסים רבים (פסטיבל &quot;אייקון&quot;, כנס &quot;<a href="http://www.olamot-con.org.il/" target="_blank" rel="noopener">עולמות</a>&quot;, כנס &quot;<a href="http://meorot.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener">מאורות</a>&quot;, ועוד); חלוקת <a href="http://geffen.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener">הפרס השנתי לספרות מדע בדיוני ופנטזיה ע&quot;ש עמוס גפן ז&quot;ל</a>; חלוקת <a href="http://www.sf-f.org.il/archives/710" target="_blank" rel="noopener">מענק שנתי להפקות מקור</a>; הרצאות בנושאי מדע ומדע בדיוני; הקרנות בכורה של סרטי מדע בדיוני ופנטזיה בחסות המפיצים; תרומות ספרים; תחרויות סיפורי מדע בדיוני ופנטסיה מקוריים; מועדון קריאה חודשי; סדנאות כתיבה; הפעלת מגזין מקוון למדע בדיוני ולפנטזיה; <strong>תמיכה בארגוני חובבים נוספים כגון אמא&quot;י (ארגון מנגה ואנימה ישראל) וקהילת ג\'וס ווידון הישראלית</strong>; ופעילויות נוספות. כמו כן מוציאה האגודה לאור מדי שנה את הספר &quot;<a href="http://annual.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener">היֹה יהיה</a>&quot;: אסופת סיפורי מדע בדיוני ופנטזיה ישראלית מקורית. <strong>כל פעילי האגודה הם מתנדבים המקדישים מזמנם ללא תמורה.</strong> ניתן לקרוא עוד על אודות האגודה, להצטרף ולקרוא כתבות, מאמרים וביקורות בנושאי מדע בדיוני ופנטזיה באתר <a href="http://www.sf-f.org.il/" target="_blank" rel="noopener">www.sf-f.org.il</a></p>
<p><a title="העמותה למשחקי תפקידים בישראל" href="http://www.roleplay.org.il/" target="_blank" rel="noopener"><strong>העמותה למשחקי תפקידים בישראל</strong></a> הוקמה בשנת 1999 על ידי חובבים ישראלים ושמה לה למטרה לקדם את המודעות למשחקי התפקידים – תחביב שמושך כיום עשרות מיליוני צעירים ומבוגרים, נשים וגברים, בכל רחבי העולם. במשך שנות פעילותה קיימה העמותה מאות פעילויות, בעבודה התנדבותית של פעילים מסורים, וכן הוציאה לאור ספרים ובטאון. העמותה מפיקה בחול המועד פסח את כנס &quot;<a href="http://bigor.org.il/" target="_blank" rel="noopener">ביגור</a>&quot; ושותפה בארגון פסטיבל אייקון למדע בדיוני, פנטזיה ומשחקי תפקידים. כמו כן היא מספקת ייעוץ בתחומה לגופים מקצועיים ולכלי תקשורת. אתר העמותה: <a href="http://www.roleplay.org.il/" target="_blank" rel="noopener">www.roleplay.org.il</a></p>
]]></string>
    <string name="about_links"><![CDATA[
<p><a href=\"http://2018.iconfestival.org.il/\">לאתר הפסטיבל</a></p>
]]></string>
    <string name="about_app_content"><![CDATA[
האפליקציה פותחה על ידי דוד בהט וטל ספן עבור פסטיבל אייקון. בקשות והצעות ניתן לכתוב <a href="market://details?id=sff.org.conventions">בדף האפליקציה בחנות</a>.
<br/>תודות: איתמר ריינר, אלי בויום, גליה בהט, יריב יערי.
]]></string>
    <!-- Copied from http://2018.iconfestival.org.il/info/transportation-parking/
    The only changes are removing some span properties (style and font-family) and escaping ' -->
    <string name="arrival_method_description"><![CDATA[
<h1 class="entry-title post-title">דרכי הגעה וחניה</h1>
				<div class="post-entry">
					<p dir="RTL">כתובת הפסטיבל: סינמטק תל אביב ומתחם אשכול הפיס, רחוב הארבעה (פינת שפרינצק 4) תל אביב. הכניסה למתחם מרחוב הארבעה.</p>
<h2>תחבורה ציבורית</h2>
<p dir="RTL"><b>מתחנת רכבת השלום</b> אפשר להגיע באמצעות קו 63 של דן (ירידה בתחנת החשמונאים). אפשר גם להגיע רגלית, תחנת הרכבת נמצאת במרחק 15 דקות הליכה ממתחם הפסטיבל. אפשר גם לנסוע תחנה אחת דרומה בקווים 60 או 1600 ולהמשיך ברגל כחמש דקות הליכה.</p>
<p dir="RTL"><b>מהתחנה המרכזית החדשה</b> בתל אביב: קווים 26, 70 של דן (תחנת ירידה באבן גבירול) או קו 5 של דן (תחנת ירידה בשדרות רוטשילד פינת מרמורק, מרחק עשר דקות הליכה ממתחם הפסטיבל).</p>
<h3>קווי לילה:</h3>
<p dir="RTL">במהלך חול המועד סוכות יפעלו קווי לילה מיוחדים בתוך תל אביב וקווים בין-עירוניים לכל הערים המרכזיות בארץ ובתוכן. באתר קווי לילה אפשר להתעדכן בחברות המפעילות את השירות (כולל אגד, דן, ויאוליה, מטרופוליטן, קוים, מטרודן, נתיב אקספרס) בפריסה ארצית.</p>
<h3>רכבות:</h3>
<p dir="RTL">מידע על שעות פעילות הרכבת בלילה אפשר למצוא באתר רכבת ישראל. המתחם נמצא במרחק 15 דקות הליכה מתחנת רכבת השלום, ואפשר להגיע אליו גם באוטובוס מתחנה זו (קו 63) ומתחנות נוספות.</p>
<p dir="RTL">לנוחיותכם הנכם מוזמנים לבדוק דרכי הגעה נוספות באתרים הבאים:</p>
<p dir="RTL"><a href="http://www.moovit.co.il/" target="_blank" rel="noopener">www.moovit.co.il</a></p>
<p dir="RTL"><a href="http://www.bus.co.il/" target="_blank" rel="noopener">www.bus.co.il</a></p>
<p dir="RTL"><a href="http://www.callkav.gov.il/" target="_blank" rel="noopener">www.callkav.gov.il</a></p>
<h2>חניה</h2>
<p dir="RTL">מגרשי חניה הסמוכים למתחם הפסטיבל:</p>
<ul>
<li>חניון הארבעה (רחוב החשמונאים)</li>
<li>חניון ארניה (רחוב ארניה)</li>
<li>חניון שפרינצק (רחוב שפרינצק)</li>
<li>חניון גבעון / TLV (רחוב הארבעה)</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<p dir="RTL"><b><u><span><span>הטבה בחניון גבעון – רח\' הארבעה</span></span></u></b></p>
<p dir="RTL"><span><span>כניסה לחניה החל מהשעה 16:30 ועד למחרת ב-06:00 – בעלות 15 ₪ בלבד. יש לקחת עמכם את כרטיס החניה ולהעבירו במקודד הכרטיסים שנמצא משמאל לקופות הסינמטק. ההטבה ניתנת גם ללא קשר לרכישת כרטיסים.</span></span></p>
									</div>
]]></string>
    <string name="olamot2018_discounts1">\"עולמות\" מציע לכם הנחות מיוחדות במסעדות הסמוכות למתחם הכנס.\n\nכל ההנחות תקפות במהלך הכנס בלבד בהצגת כרטיס לאחד מאירועי \"עולמות 2018\" או תג.</string>
    <string name="olamot2018_bbb_info">הארבעה 12 | לא כשר\n10% הנחה</string>
    <string name="olamot2018_cofix_info">הארבעה 2 | כשר\n2 בקבוקי מים ב-5 שקלים</string>
</resources>